「天鴿颱風」澳門記者的照片合集

記者當時的實況，
辛苦晒記者...

辛苦晒伯母 無圖學人開post

到底點解颱風令海水湧到地面成兩米？

果個記者話岸邊啲海水退走咗再湧上來好似海嘯咁樣樣？

點解會咁？

有無讀科學既前輩講解下